由幾時開始非繁忙時間地鐵變到冇位坐

多左勁多廢老